旺角站月台有十幾隻便衣狗研究地形

時間：00:16
聽日手足小心